華為門口排哂隊

有冇link

大批華為手機更新後集體死機！用戶迫爆維修中心！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

黑都講成白，又贏

89年啲大陸人都會將大陸啲新聞掉轉睇

個post巴打開架伏鳩人